一人一個鍾意香港啲咩

7.1嗰句「我真係好撚鍾意香港」
我一睇到就真係忍唔住喊到傻閪咁

由細到大，都覺得香港好好
一直都好自豪係一個香港人

我好唔想大家放棄呢個咁優秀嘅地方，放棄呢個咁優秀嘅民族
同埋我真係好撚唔捨得呢個地方嘅所有嘢

經過一年，大家咁努力為呢個地方奮鬥，其實鍾意香港啲咩？

港女

粗口

香港嘅豬油

豐富地貌同物種多樣性 行吓山 去吓海灘 都好多野睇
交通又夠方便 行完山搭半個鐘車已經可以出返市區大商場

香港話

我屋企

如果俾大家再簡，會唔會再做香港人

東方之珠 好耐冇聽過人講

奶茶

Catgirl

家

屋企

香港人，奶茶，蛋撻，波羅包，TRAFFIC，海灘，商場，女人街
乜都有得食，第時唔駛減都瘦
BYE LA

Just love it for no reason

連登

盡在不言中

歷史，地理

警察

因為我喺香港出世 所以我鍾意香港 唔需要其他理由

一定係港女！！！

Indomi

鍾意連登班毒L夠毒夠mean

香港話 香港粗口 香港歌 香港人 香港山水 港女

廣東話好撚好聽
粗口

呢個真 咁細嘅地方乜都有
要市區有市區要山有山要海有海

個種新舊交集但又百花齊放既感覺 好夢幻但又好親切
舊時既彌敦道 女人街 山頂 油尖旺 軒尼斯道

感概得制 連續打錯兩次

各類型既好音樂 eg.陳蕾，serrini，the bookie playboys，rb，pandora，per se ，雞蛋蒸肉餅，小紅帽，黃靖，matt force，kolor，yellow!，林家棟等等等等等等

全部都好好好好好好好聽呀

咩嘢都有得食，好多都好好味呀

又多山境，全部都好靚好靚

仲要多靚女，全世界最靚既女人喺哂香港，仲有靚仔都好多（唔包括我，我係型男🙏）

另外仲有好好既youtuber. eg, Happykongner
佢哋係人類史上首個進行人體光合作用實驗既劃時代youtuber，超學術

共產黨唔想再令香港人有優越感
等大家忘記香港有幾優秀 幾有光芒

國先係最強大

山

咁鍾意唔好走

人

落街咩都有得食，有得買，食材都算齊全，想浸溫泉食好野4個鐘飛機到日本，去泰國短trip又得，搵台妹2個鐘機程。

各類型既好音樂 eg.陳蕾，serrini，the bookie playboys，rb，pandora，per se ，雞蛋蒸肉餅，小紅帽，黃靖，matt force，kolor，yellow!，林家棟等等等等等等

全部都好好好好好好好聽呀

咩嘢都有得食，好多都好好味呀

又多山境，全部都好靚好靚

仲要多靚女，全世界最靚既女人喺哂香港，仲有靚仔都好多（包括我，我係靚女🙏）

另外仲有好好既youtuber. eg, Happykongner
佢哋係人類史上首個進行人體光合作用實驗既劃時代youtuber，超學術

因為香港係我哋嘅屋企

生於斯，長於斯。曾經係華人地區中最自由開放先進既城市。岩岩再聽返長城，當時絕對想像唔到會同香港會有一丁點既相似。

遙遠的東方 遼闊的邊疆
還有遠古的破牆
前世的滄桑 後世的風光
萬里千山牢牢接壤

圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著欲望與理想

迷信的村莊 神秘的中央
還有昨天的戰場
皇帝的新衣 熱血的纓槍
誰卻甘心流連塞上

圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著欲望與理想（叫嚷）

矇著耳朵 哪裡哪天不再聽到在呼號的人
WOO-AH AH AH
矇著眼睛 再見往昔景仰的那樣一道疤痕
WOO-AH AH AH
留在地殼頭上

無冕的身軀 忘我的思想
還有顯赫的破牆
誰也衝不開 誰也拋不低
誰要一生流離浪蕩

圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著欲望與理想（叫嚷）

矇著耳朵 哪裡哪天不再聽到在呼號的人
WOO-AH AH AH
矇著眼睛 再見往昔景仰的那樣一道疤痕
WOO-AH AH AH
留在地殼頭上

矇著耳朵 哪裡哪天不再聽到在呼號的人
WOO-AH AH AH
矇著眼睛 再見往昔景仰的那樣一道疤痕
WOO-AH AH AH
留在地殼頭上

港式邊爐燒味粗口

香港最吸引我嘅係香港人
香港有你哋令我感到自豪
信念不死 步伐不停
香港人 加油

香港最美嘅風景係人呀

野食

香港人做野快靚正

會，一定會。香港鮮有集合和洋合璧之態，香港人智慧更是其結晶。我地係全世界智商最高的人。香港人香港地要乜有乜。本身香港人依個身份已經夠自豪，唔需要其他

老實講
天氣

有同一信念嘅香港人

唔凍又唔似馬來西亞咁熱

每個物件、文化

係自己嘅家，生命嘅根

粗口
無可替代

食，活動多樣性，商品服務多樣
山水，音樂，文字語言

好濕喎

但係起碼有四季
起碼半年氣溫15-25度

郊野公園 中西飲食交融 粵語文化

野食 語言 文化

地方夠細，粵語粗口正，港男正。
不過如果周圍嘅人唔係香港人都係不了

大家

山好靚

點解鍾意佢細嘅？

想去邊就去邊，買咩都就腳。有少少錢，識用google map就得。通常去邊都一個鐘搞掂，度度都唔會太陌生，香港是我家

Same here

但我都希望香港可以大少少

無晒啲支那人 其實香港夠住架啦

香港大極都無用，一係衰到d香港人走曬，一係好到個個都想番黎。

應該好難，宜家咁款，香港人走，佢地都未走

方便 多元化
夜生活 人情味
有我啲好朋友係到

團結

集體成長回憶囉
生於斯長於斯咁解

住耐左有感情，好鐘意呢隻熟悉既感覺
唔知點形容，可能係歸屬感

因世上的摰愛 是不計較條件

呢個地方嘅文化同人

望住尖沙嘴碼頭個海俾到我嘅震撼
係其他地方俾唔到

香港乜都有咁濟好方便

真係我見過最靚嘅地方

多靚女

茶餐廳d凍檸茶/奶茶
外國唐人街都冇得比

工作態度同文化

奶茶真係好好味

睇到呢個po都想喊

香港人純正嘅廣東話真係好好聽

港產片

我日日都想喊 我真係好鍾意呢度

手足

港女長腿

我中意連身裙學生妹
叔叔想守護你地自由

真香港人

鍾意香港好嘅嘢
接受香港有唔好嘅嘢

我係香港人

回憶

最鍾
地方夠細，點對點唔會多過兩粒鐘
去邊都唔係好遠咁，晚晚一定返到屋企

唔鍾意
地方太細，我指居住的地方，同地產霸權

真愛 就係缺點都接受到

樓主特別鍾意北海道

鍾意香港啲女,但啲女唔鍾意我.

你地，真 香港人

獅子山精神

中意香港人有良知

創意，鬥心

如果終有一日去到一個地步 係非走不可，我諗我會喺起飛嗰一剎那 喺飛機望落香港喊到仆街

語言 (廣東話粗口五虎唔使多講)
文字 (正體字真係好撚靚)
軟實力 (曾經輝煌一時嘅樂壇影壇可以做到文化輸出)
交通配套 (搭車好撚方便)
飲食 (中菜、西菜、日本菜乜春都有)
當然唔少得香港人呢班咁優秀嘅民族

一定唔會

香港人陰濕自私，你死你事

真心屌打其他所有地方嘅奶茶

以前成日都怨香港生活節奏、教育、樓價點點點，每次去完旅行都話好想移民繼續留喺果度。但講就咁講姐，生活喺度咁多年，有咁多回憶，邊會真係捨得話走就走，尤其經歷左過去一年，我人生中第一次咁強烈感受到香港人嘅人情同團結，以前一直都覺得香港人比較功利。就算香港而家嘅情況越嚟越差，但我都仲係好鍾意呢個地方同真香港人。

想像下已經想喊

香港粗口真係好撚好聽 好多俗語好到肉好貼地
仲有香港人嘅mean

遍地黃金

咁樣忽然問鍾意呢個地方啲咩
答唔到
但就係好撚鍾意呢個地方

我係呢度長大 世上唔會再有一個地方比香港更似我嘅家
所以就想好好守護呢個地方
或者就係好簡單 我鍾意自己喺呢度出世 所以鍾意呢個家

其實個名都係鳩改 香港先係我屋企

X2 我係香港人呀HI

國安法

香港地細細 但其實有好多區分都好有人情味

鐘意港女

以前都會有咁嘅諗法 但係有時又見到佢哋好無私嘅時候

好多人都話鍾意港女有咁正咩

山 海 人

但係智商最高又冇乜科學家,數學家,唔講MIT,大學又比清華,北大屌打...

未食過港女 好想食

一個真係好撚難揀
廣東話已經好撚正 9個音
粗口仲正 有味既
港式茶記 仲有好撚多
臭閪林鄭 塞返入去你老母個臭化閪再攞紅毛泥封撚左個佢

香港流行音樂文化
香港衣著文化
香港女仔 只限手足
香港美食

雖然都鐘意香港 但有今生冇來世

香港有我長大既回憶
我相信有人比我更熱愛呢個地方
但我肯定自己冇過客心態
對呢個地方既感情係真既
每次去完旅行 搭飛機係香港降落果陣都好欣喜
有種終於番左黎既感覺

我都好唔鐘意呢度既文化，如果俾我生活一定揀外國，人地有真正心靈上既富足，香港係物質滿足左，但內心都係空虛，每日都好似行屍走肉咁。

但人真係好犯賤，縱使大家身處係呢個扭曲社會入面，都係會同呢度既人產生感情，久而久之就變得唔想走。呢種歸屬感真係好莫名其妙，大家團結既時候就好團結，疏離既時候就好疏離，我都唔明，但就係鐘意呢個地方。

如果我細個就移左民既話，我一定唔會對香港呢種生活咁癲地方有感情。

真係好有嗰種返到屋企真好嘅感覺
嗰種安全感

成個地方 identity

其實我都解釋唔到 鍾意香港啲咩
但就係好鍾意好愛

最鍾意梗係香港人啦，啫係你哋，冇香港人就冇呢到嘅文化、成就。
加上香港係我長大嘅地方，鍾意自己屋企唔洗理由啩。

之於呢個城市，我鍾意坐天星小輪，坐吓叮叮望住香港景色，已經係最正嘅嘢

喺1881慢慢行出去海旁 睇住對面海嘅景色越嚟越清晰 個種震撼真係其他地方比唔到我 每次去完旅行 翻到香港都會去尖沙咀海旁到坐吓行吓 真係好治癒

香港人嘅直接

茶記燒味飯

坐丁丁
一直都係住九龍，唔係成日過海所以真係好鐘意坐丁丁望下港島嘅夜景，香港嘅夜景係唯一情有獨鍾(另外都好鐘意夜晚落尖咀碼頭睇維港夜景

方便 要乜有乜
奶茶
廣東話 粗口

廣東歌 歌詞特別難填但特別有意思

仲有粗口

真 外國節奏慢到唔係好適應 咩都要等好耐

郊野 近靚正方便
仲有冇地震

方便

所有野

雖然好中意香港 但做香港人太痛苦了 一世活在中共之下 被剝削 連樓都買唔起

人地唔俾你住文武都佢玩晒仲唔走等死咩。
再唔走種族滅絕喇。

做個勇敢 中國難民
熱血滿瀉 抵抗敵人
我萬眾一心哪懼怕犧牲
終於瓜 老襯

不要再玩陣地走得就走，唔走得就忍住先

呢邊天氣真係好好

又無台灣打風咁勁，英國又凍，日本又地震

香港熱咪開冷氣囉SIMPLE

有排亂

其實冇，但對重光嘅香港有期盼，好想知會係點

點解香港咁靚

香港人真係做嘢轉快夠快

鍾意呢到啲人夠賤
為錢為番工 咩都做得出

講真其實唔鍾意2020年既香港㗎, 不過住耐左就有歸屬感, 係自己既家